<p align="center">
<img src="https://omergulcicek.com/img/omergulcicek-v3.png" alt="Ömer Gülçiçek" height="100">
</p>

<h1 align="center">omergulcicek.com Kaynak Kod</h1>

<h3><a href="https://omergulcicek.com/">omergulcicek.com</a></h3>

Kişisel sitemin kaynak kodlarını open source olarak geliştiriyorum, beğenen istediği gibi kullanabilir.

Sitenin çalışır halini <a href="https://omergulcicek.com">omergulcicek.com</a>'dan inceleyebilirsiniz.

React ve React Router bilginizin yetersiz olduğunu düşünüyorsanız <a href="https://turkcedokuman.com/">Türkçe Doküman</a> sitesinden ilgili dokümanlara ulaşabilirsiniz. 

Tüm sürümler aşağıdaki görselde gösterilmiştir. Tıklayarak detaylarına erişebilirsiniz.

| <a href="https://github.com/omergulcicek/omergulcicek.com/tree/master/v1" target="_blank"><img src="https://omergulcicek.com/img/versiyon/v-1.png"></a> | <a href="https://github.com/omergulcicek/omergulcicek.com/tree/master/v2" target="_blank"><img src="https://omergulcicek.com/img/versiyon/v-2.png"></a> | <a href="https://github.com/omergulcicek/omergulcicek.com/tree/master/v3" target="_blank"><img src="https://omergulcicek.com/img/versiyon/v-3.png"></a> |
| :---: | :---: | :---: |
| v1 | v2 | v3 (Şu anki hali) |

<i>Takıldığınız yerde yada anlamadığınız kodda iletişime geçebilirsiniz.</i>

